「衣著」有無人會將Nike同埋Adidas混合咁著?

例如Nike外套+Adidas鞋咁樣
你地又有乜野睇法?
利申:我多數係Nike外套+Adidas鞋 想知你地見到會唔會覺得好柒?

冇買過adidas
但係唔覺會柒

你又唔係攞sponsor, 就算adi 衫, nike褲, nb鞋都唔會有人理你ga啦
真係野野都要成套著咩

得nike 鞋

冇乜所謂，實有嘅
我自己冇乜呢啲野

咁如果心口大大隻Nike 跟住對鞋又大大隻Adidas logo呢

Adidas鞋+nike襪

咁你會唔會連埋Adidas衫/褲著

呢樣我有時都會留意到
我個人覺得有少少奇怪 (個人感覺)

咁會唔會覺得奇撚怪

唔會

心口大大隻adidas字 隻鞋大大個nike logo

試下adi 衛衣 nike棉褲 波鞋
無乜野

成日著nike hoodie加adidas鞋

識著一定全套Adidas

Adidas褸

冇買adidas 啲衫
不過我身邊啲fd 有唔少好似你咁

原來都幾多人同我一樣會咁樣

多數人衫會揀adi
鞋就揀nike

成日Nike 衫+Adidas褲+Nike鞋

Adi jacket + nike tee 都係怪

有陣時成套Nike出街都覺得自己幾型棍
利申:運動肥仔

我覺得成set柒啲

成日見，冇咩問題，不過自己唔會

著full set反而柒
以為代言緊咩

睇黎都各有各睇法
我自己就成set/撈亂著都會有

咁如果著椰子個d 無loga個種呢

呢期d鞋好似Adidas領先緊?

如果兩件都大大隻logo 又真系幾怪

Adidas衫+nike褲+new balance鞋

乜撚野係椰子
你講緊YEEZY?

Baleno + 佐單奴

說到底也是你的樣子如何⋯

一樣

撈埋著無乜野既
唔好講Nike Addidas 呢啲啦
唔通著U記就成身都要U記咩

兩隻鞋唔同又係怪d既

跑步裝束：nike衫+褲+鞋 , adidas legging

會！

有咩問題

Puma 衫 +puma/nike 褲 +nike 鞋

成套先柒

真係當自己明星咩
你行過無人望你架

Nike hoodie 溝yeezy

nike

Adi鞋加adi背「郎」

我覺得成set著仲柒

兩樣都係Nike來

我

Yeezy 係adi